% !TeX root = ./main.tex
% Preámbulo
    % Paquetes que van a modificar el documento
%tipo de documento utilizado
\documentclass[12pt, ]{article} 
    % one side quita páginas en blanco, bueno para no impresos
%\documentclass{article} 
    % two column para ponerlo en 2 columnas

%Paquetes usados
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel} %Gestor de locales
\usepackage{hyperref} % links
\usepackage{booktabs}
%Gestión de niveles de organización
\usepackage{titlesec}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}

\setcounter{secnumdepth}{4}

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex} 

%\usepackage{graphicx} %gráficos extendidos
\usepackage{float} %numeración flotante

%Geometría del documento
\usepackage[margin=25.4mm]{geometry}


\title{Apuntes oposiciones} %titulo del documento
\author{Pont}%también en metadatos
%\date{} %sin fecha
%\date{1 de abril de 1990}
\date{2020-12-20}

%cuerpo del documento
\begin{document}
    
    \maketitle %oye latex, pon aki el titulo plz
    
    \tableofcontents %Tabla de contenidos es americano
    \newpage
    \input{meta/intro.tex}
    \input{meta/temario.tex}
    \input{Apuntes/include.tex}
    \newpage
    \input{meta/Glosario.tex}
    \newpage
    \input{meta/Siglas.tex}
    \newpage
    \input{meta/leyes.tex}
\end{document}
